Чат-бот Мари. Бот поможет вам записать все свои дела и напомнит вам о них, если вы его попросите. Воспользоваться им можно по ссылке: https://vk.com/marienaddd, просто напишите в личные сообщения сообществу.